---
layout: "comment"
hidden: true
title: "23271"
date: "2017-03-23T08:06:16"
uploadBy:
- "PB"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hmm, vielleicht war ich ein Bißchen zu negativ. Das ist auch weil es hier so viele technisch fantastische Modelle gibt (unter anderen deine), wofür mir das Wissen, und ich fürchte auch den Geduld, fehlt.  Oder vielleicht war ich auf der Suche nach einen Kompliment :-)
Gruß,
Paul